警察承受極大壓力，理所當然論？年年人工加幅跑贏大市

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸
咩學歷？理性執法？投訴無門，最後自己人查自己人？
憑什麼攞到依份人工？年年人工照加
只係想嚴懲暴力對待示威者警察

呢啲全部都係納稅人嘅錢